# Инструкция по запуску


1. Перейти в папку с проектом
1. Открыть командную строку
1. Запуск команды `docker-compose up`
    - Если появится ошибка при запуске, удалить строчку `platform: linux/x86_64` и запустить заново. Строчка была добалена, что бы MySQL смог запустить на Apple Silicone
1. Перейти на http://localhost:8000/
1. В поле "Логин" ввести "admin", в поле "Пароль" ввести "admin"
1. Войти и произвести анализ тональности текста

